大西北輕鐵接近完全恢復服務

輕鐵路綫505綫、507綫、610綫、614綫、615綫614P綫、615P綫、天水圍循環綫705及706綫維持正常服務：

751綫改道，將不停坑尾村站至天逸站。

特別路綫751P綫，將行走來往天水圍站及天逸站。

761P綫暫時未能提供服務。

港鐵已安排免費接駁巴士，行走來往705綫沿途各站接載受影響車站的乘客。

乘客亦請考慮改搭其他交通工具。
港鐵職員正在處理事件。請耐心等候，多謝合作。

大家聽日返工唔好搵籍口啦

冇751